跳傘慶祝18歲生日 壽星與教練雙雙墜地身亡

墨西哥一名女子上周日跳傘慶祝18歲生日，但因為降落傘沒有張開，她與教練雙雙從396公（1,300呎）高墜地身亡。

卡德納斯（Vanessa Ivonne Melendez Cardenas）在親人陪同下到一個體育會，以跳傘這個特別方式慶生。她與另外4人一同登機跳傘，各人有教練跟隨，但當其他組安全著陸後，卡德納斯卻失蹤。搜救人員獲報到場，在一條公路附近發現她和34歲教練卡斯蒂略（Mauricio Gutierrez Castillo）的屍體。

體育會負責人蓋坦（Jorge Gaitan）指出，降落傘沒有故障，疑事件是人為造成，指出有人「可能在降落傘無法作反應的高度啟動開傘裝置」，暗示開傘裝置可能在機上已啟動。據當地媒體報導，教練卡斯蒂略經驗豐富，有400次跳傘經驗。（國際中心／綜合外電報導）

人為?
18歲生日當住親人攞命....

1300呎好撚高咩

村屋求其一層都1000呎啦

假膠死全家

知唔知咩叫二次方

好撚好笑阿 屌你老母

1300呎等如IFC咁高喎

我希望你係假膠

396公呎算唔算低空跳傘 ? 應該難過高空跳

鴛鴦蝴蝶命

生日變死忌

降落傘黎講唔夠高

個教練當年比佢拒絕咗,等咗幾年終於等倒機會...

咁計你條撚都好短啫
唔怪得啲女鍾意樓都唔鍾意你啦
閒閒地幾百呎喎

可能在降落傘無法作反應的高度啟動開傘裝置

有無識跳傘既巴打可以講下?

即係唔可以手動開傘?

都幾絕望

400米跳傘咁矮

HALO JUMP 都要預返1000M開傘

跳傘往生

應該有後備降落傘嫁喎

略經驗豐富

略文盲...

400次就經驗豐富

happy birthday

咁樣跌法條屍仲係咪人樣

跳傘點解會係咁矮跳既？
我之前玩過都係10000呎跳
佢咁矮跳會開得切傘咩？

1,300呎

好人好者點會玩跳傘

都唔知係邊個黑邊個

真係攬住一齊死

喺機到已經開左傘

生日死忌一齊搞囉

死亡無限loop

有十幾秒知道死緊

18年又一條好漢

千三呎跳夠高開咩

黑人問號.jpg

我覺得係太遲開傘

降落傘一定有minimum高度要開
唔係佢唔夠時間開曬就到地

如果係人為都幾仆街, 教練幾慘

34歲教練卡斯蒂略（Mauricio Gutierrez Castillo）

google 完一般最低開傘安全高度係 500米 , 佢地一跳果刻已經唔夠高 , 個濕鳩教練害死人

文盲

唔出聲冇人知你唔識野。講得出都唔知係真心定假膠

跳傘唔係萬幾尺起跳咩
利申上個月跳完

又幾好笑

講緊樓底

其實機師有冇責任提佢唔夠高

謀殺 連登神探出動

咁點解其他4個會冇事？

夜la 龍二哥 收皮la

相信因為其他教練有料啲 , 高手可以 300米以下開傘 , 世界記錄好似係 50米

一條即刻開傘又得唔得？

你一樓跳即刻開傘覺得得唔得

點定義幾多次數為之經驗豐富

唔係通常有另一team人喺隔雇傍住咩？

其實幾高質

Happy death day

飯綱落

柯南新題材

正常有個感應裝置，係某個高度速度過快，個後備會自動爆出黎

起碼8000尺啦!
1300滑翔傘咩

唔夠快d空氣撐唔起個傘

變相無用

用問題答問題
同埋個個人都識跳傘㗎

學到嘢

呢個係常識問題
唔好話降落傘
你一樓跳叫你開遮都開唔已經到地啦下話

做得教練 唔會一日一次掛1年經驗到

了解
唔該晒巴打

點解哩個comment會咁多負評

連登仔無個識跳傘

根本無人詳細答到
個個答一句兩句門面野。

有無一個真係有經驗既可以講解下？

跳傘真係運氣問題
安全入澳洲紐西蘭都試過開唔到直達地面

表蓮華

notebook薄過一蚊銀

弱智本人？

笑到仆街

呢假假膠有當年高登最高水準既味道

公屋一層20個單位 我當平均每個單位300呎
5層樓高咪3萬呎高空

same thought

我唸你對呢個term有少少誤解

當你在這刻突然蕩失 我在顫抖中粉身碎骨

睇太多屎萊姆

我跳過12,000呎
當時我問教練跳過幾多次
佢話自己資歷淺 淨係跳過2000次左右
之後我地再同其他教練吹水
發現其他教練一般都有8000次或以上經驗
新聞入面嘅教練跳得嗰400次 其實資歷好淺下

我果陣係澳洲跳都係 問個教練跳過幾多次 佢話15,000次 仲潤鳩我問夠唔夠資格帶我跳

教練卡斯蒂略經驗豐富，有400次跳傘經驗

原本想講抵 以為mk港豬

原來係高貴既鬼佬 好慘 rip

因為你on9，仲問點解

呢個死法算係無悔啦

應該係freefall 到1300呎想開傘發現開唔到？

我之前嗰個12000次
400次嗰個

其實篇文係唔係打漏左個0⋯
13000尺先make sense...